FG IT 人入

今年CS畢業
我想做data analyst ，但FG係咪好難搵工

如果junior 大約出咩價先啱？

有冇番intern

有番啲唔太關事嘅intern，寫web嘅

12k FG CS

其實有個寫web嘅offer，18k。
但好似周街嘅it人都係寫web

所以想襯FG轉去data，好似遲下會吃香啲，同埋data都有興趣

唔好以為攪data 好興香
data 分兩邊一邊好似你做analysis 既
同袋底泥無分別
反而寫cnn, nlp 個堆就好值錢
fg 都講緊30k

咁所以要做就做cnn果堆

其實我fyp都有掂過cnn，但唔精囉

如果係咁，係咪疊埋心水寫web好過 ？

你intern寫過web，咁個offer 應該會好啲？

16-24k depends on exp and university

FG: 25K
1 yr: 43K

可以有得傾嘅 但純粹諗緊轉去data嗰邊發揮會唔會好啲（即刻低人工少少）

咁我依種普通人開18k都唔過份呀